有冇人FB load 唔到新feed？

有冇人FB load 唔到新feed？

附近幾個同事都有相同情況，鎖國？

原來唔係得我一個有問題

唔止app 版，desktop 啲news feed 都係咁

有冇人知咩事？

屌我卡左係香蕉個廣告 痴撚線逼鳩人睇

我好彩啲，loop 咗喺波鞋廣告

我都係

應該所有地區都係咁

有冇外國巴絲可以幫手試一試？

x2

我冇其他social media apps，想請問Tweeter IG 嗰啲有冇人講fb 呢單嘢？

跪求外國巴絲幫手試吓

我以為得我係咁

same here

same

我卡左係鄭少秋到

一係大家報一報自己位置同用緊咩台

我先

鰂魚涌/ CSL

美國撚表示上唔到

load 唔到~

FB已死 皇天擊殺

Wifi / lte 都上唔到

多謝美帝巴打update

屯門/ 數碼通

將軍澳 / 3
應該唔關上網寧事

公司wifi

澳洲撚都load唔到

但點解啲人仲可以like到野既

我卡左係Uber到

美國撚唔得

頭先美帝巴打都唔得，我諗應該唔關HK network 事...

希望唔係咩大鑊嘢/ 恐怖襲擊啦...

澳洲都係咁

Load 唔到+1

終於冇fb 啦！冇人可以閃我啦
好野。

你地係咪用iPhone?

英國撚上唔到

似乎全世界都上唔撚到Facebook

用desktop 都係得有限news (10條左右)

desktop an機都係

上到Twitter

我走去𥄫cnn breaking news tweeter 連提都冇提

an機同電腦都load唔到

Load 唔到

有咩好報?
報完又點?
報完會好番?
報完CSL會幫你EMAIL FB叫佢整?
FB會因為大家報完數就即刻仆街死?

用ipad同android都load唔到, 1010.

睇下係咪地區問題都咁惡